靚女點解冇人幫佢口?

想幫伯母口

油麻地 350$

俾多咗
200上樓有找